高仿錶交流區

上淘仔買左隻580蚊既普通版黑水鬼 唔知質地如何

我屌你老母大陸仔

淘寶

流四玩水鬼

俾啲大志好無

買太貴既款人地一睇就知

垃圾

買黎做咩
買完又點
個人會高級啲？

連登應該得你一個咁廢物😂

流四就流四喇高仿

高仿兩個字比淘寶搜尋ban咗啦
想知樓主打咩關鍵字揾

係香港開呢d post 暫時都係死罪

站西

撚下狗姐 唔好咁認真

買隻精工, 東方仲好過啦
一樣有差唔多水鬼樣
起碼係in house movement........
買隻假野冇咩意思

我有朋友有買過Parnis 果D玩下, 冇logo 款
抄款錶
quality 都OK。都係大陸野, 但起碼唔係寫住rolex 既假野

男人老狗戴錶, 平有平玩。買假就真係冇意思。
戴錶本身都係用來比其他男人睇本身。

支那撚死全家

但事實係......如果你識分真假，街上有好多人既勞都係流流地

有時搭地鐵、街上，好多時都可以一眼睇得出

利申：個人唔支持冒牌貨

流野就直上PP啦